成日俾藍屍搞, 點解唔搵次去搞返班藍屍？

有冇咩提案？

佢地有班警犬保護, 你去到只會比人咬, 唔會有好事發生

請勿群眾鬥群眾

因為犬唔拉你都會被篤灰

慢慢先同佢計啦

雞尾酒

我地一直俾人鬥緊

搞佢地做咩
係屋企涼下冷氣等21號先出仲好啦

720唔好送頭
做地區文宣拉淺黃藍中立出去

想搞藍屍話知你見到落單暗角打獲
但720絕對係送頭連累兄弟救

文宣必須做：連儂牆、派傳單、人肉廣告牌（貼喺手袋/背脊）、草船借箭改保皇黨poster、藍絲擾敵、外國文宣、黑警濫暴放映會。重點！！！澄清721不是720！！！好多人唔知！！！

做文宣呀！！！

21號你估又無人搞我地？

藍絲全部得把口
遊行人都唔多個